youtube界始祖宅男俱樂部都因財失義解散埋 (2)

上一個post！！ 懶人包如下:
- Anson上年尾準備單飛日本發展，於是引入波波開始夾計逼走Ken，慢慢轉移宅男fans去佢自己既個人channel，波波就利用宅男同其他youtuber既聯繫開夾公仔機齊齊吸金，拍埋一堆廢片。
- 一直以來Anson都有營運個人channel，較高質同利潤高既廣告片就放自己channel。其他豬頭骨片就去晒宅男果面。
- Ken最終體力、心力同財力都頂唔住，終於放棄一直以來既心血退出宅男俱樂部，對呢個所謂兄弟Anson已經絕望。
- 事件曝光後，Anson出post洗白，同波波割席。然後波波del所有IG舊post。
- Ken女友反駁Anson洗白文，指責Anson 講大話。
- Anson割完波波後，比人屌到飛起，其實佢地都係同一伙。又再出ig 扮聖人。
- 事件曝光後，Ken由頭到尾都無提過Anson同宅男俱樂部既野。心已死。
- 同Anson合作過既人大部分都反面收埸，包括前女友，前兄弟，其他youtuber等等，全部無一倖免。 而Anson係youtube界都有偽君子既稱號

班 狗 最 怕 我 哋 咁 做

好難睇 較啲色

竟然開到(2)

白底白字?
突登㗎？

偽君子積怨太多

諗翻起以前啲片
真係辛苦晒阿Ken

其實呢d香港都唔係太多人識嘅youtuber點解過到日本發展

飛左ex, 簡左個日本留學既做女友
每一步都計算過

睇以前d片Ken個樣殘撚到就死，Anson就精神爽利

新po留名

咁既人都有

諗起以前一放學返屋企衫都未換就開電腦睇佢地玩minecraft

細路仔嘅快樂真係好簡單

無嫁啦

個anson上個post就屌曬鬼話個波波又呃錢，又話ken波波之間出現問題要踢走個肥佬繼續同ken搞好個channel
最新個post又認曬低威，話自己冇理解清楚，屌你老母咩，句句都大話

Tony 女朋友

諗起kenbb有一排掛住兩個$1銀咁大個嘅黑眼圈仲要比人質佢食屎就鄧佢心痛，不過點心痛都唔夠比兄弟呃咁痛

個個都係JOJO,搵女朋友替身代打

Anson唔洗估我係邊個啦，本身都好中意宅男呢個組合，但你搞走Tony，又逼走Ken，視兄弟如糞土。我會一直係你附近留意住你

認清真面目
快退訂
薑檸唔知仲同唔同anson拍片
再拍退埋佢

Tony好似已經同佢女朋友拍咗好耐施

佢地唔做既野我黎做

方便大家睇清楚啲

其實真係睇得出佢地拍片全部慘野都係ken做哂

正宗彩就人地攞，屎就自己食

終於說出個重點來就係anson條狗閪以為自己大老闆不斷壓榨ken工作 做撚到ken無自己時間 教都無得瞓 屋企人都無時間陪 女朋友都無得見 所以條女先咁憎佢 好彩ken走得快 anson正狗閪

其實arashi話冇人夠自己了解佢 其中一個原因係大家住左兩年

但有冇諗過好多情侶甚至夫妻都未必了解對方

有時愛情可以蒙蔽自己

我相信咁多人攻擊anson一定有原因 佢平時一定得罪人多先會搞到今日咁

ken 好黃 Anson DLLM我睇係因為Ken同Tony

新po LM

Lm

原來真係會有人留意佢地
TOMMY老婆係日本新鋪開幕禮果陣識到ANSON
咁既樣估唔到會有20000FOLLOWERS
一條片都冇睇過

Up乜春

你睇下宅男條channel同anson條channel比較下，邊個接晒d廣告

本身係屌鳩閪波 而家變做anson

認真講句 anson衰撚過達狗

成班垃圾who fucking care

閪波偷呃拐騙就一定要屌爆
點知越爆越多anson啲閪野

劣食巴打

唔通係好以為佢真係打飛機打出黎咩個黑眼圈anson單飛個陣我都望個下佢d片 都係拉佢個fd轉珠同埋佢以前條女咩小精靈出下街咁，都係用消費人地做靈感主要來源，個時佢個頻道都冇乜廣告，唔係佢同返阿ken tony拍野我諗真係都係咁上下唔上唔落，之後佢個頻道多左好多廣告，真係廣告就自己lam晒，主要維持個宅男既都係阿ken,但又真係冇辦法，始終阿ken外形都咁討好，但佢真係出心出力

連解散都唔正式拍條片講 真係唔知想點 當佢d fans咩

始祖? 講完自己有無笑

先唔論件事係點
但呢D 19港女打埋D白底白字story真係好撚on9
係要比人知就光明正大啦,爆大鑊又懶係低調咁
on撚79

大j同宅男不和 唔通…………

Instagram 不接任何廣告
YouTube 接晒所有廣告

Anson份人係咁撚霸道㗎啦
嗰陣同火都泥小智夾studio
又係恰人女朋友 唔俾Creamy上去

終於有重點

可唔可以講下點解大j同宅男不和

記得有次ken飲益力多飲到嘔
anson好似話心痛？或者嬲ken咁做？
唔係好記得有冇件咁嘅事

屌 精采

有 大胃KEN囉

Unfollowed anson

拉

嗰陣仲以為真係傷心
而家諗返 好撚假

由以前初初睇到依家 對條Anson條撚樣一啲好感都冇

因為宅男channel無左，原fans自然會去左佢channel

anson前女友係邊個？

Chungchung milky

tony 係咪已經unfollow 左Anson 得返ken

Anson仲夠膽問如果同KEN重新黎過可唔可以，先唔好講為人，個台本身一直存在但自己可以去日本就走左去，得返KEN自己一個撐，明知個台係冇廣告收入，但就要KEN一日一片咁捱落去，連最基本經濟都未保障好。
重新黎過? 下次又一個屈尾十走左點算，連少少自量都冇。

但大胃KEN題材好似係觀眾留言
當然唔知係KEN話做定ANSON話做啦
有機會係KEN自己話做既咁

agreed

個自私anson實有揾Ken幫佢解話喇 認真如果ken見到真係唔好心軟幫佢講好說話 免得繼續有人受害 直接送佢一程

唔怪之得啊ken個樣勁攰

搵緊啦，Ken唔好心軟呀，你當佢兄弟，佢當你臭四。

波波同anson都係仆街黎

佢地最難搞應該係剪片姐
即係以前阿KEN剪晒?
但有D片既outlook同anson自己channel d片好似
定阿ken幫anson個channel剪埋

唔怪得知減極都減唔到肥 仲以為佢懶 原來壓力咁大 又冇時間

之前條條片見到佢個黑眼圈大到勁誇張…

ken

tik lee又出片抽水

之前宅男D片有講過
霧丸加入之後就係霧丸幫手剪片

開始爆

Anson條撚樣好嘔心 係咁話波波幫手足 根本成件事同政見無關係 想spin走自己反骨

有人仆街既地方就有我tik lee

Unsubscribe anson please

波波條撚樣明呃錢最多係小人同仆街 anson呢d拎住兄弟個名揾著數 咁多年朋友咁樣賣兄弟 最撚憎呢d人 街外錢人血饅頭你呃都係貪心 賣多年兄弟人性都無 咁多同佢合作既佢都可以反骨 呢d人唔可以再幫

佢地好似仲有個肥肥地嘅fd做幕後？睇下佢會唔會出聲交代

一個人點頂呀

陣間佢嬲左唔放片, 我想睇呀

ken識到呢個女朋友算好真心幫ken諗

我扮佢收尾個句者 唔係串佢

屌，比閪波剪咗個柒頭

Ken睇下，唔好心軟呀

不嬲冇睇開mk仔，咁mk都叫自己做宅男
睇都睇tony,有佬味

繼續食花生 想睇條鳩屎波收皮 想將宅男俱樂部變做雞蟲俱樂部定騙子俱樂部呀 收皮啦夾公仔舖大老闆

Ken一日唔出黎幫Anson澄清 大家都會當Anson係波波同謀

係咪firm真係佢一個剪晒先

好多人見到段野就係咁屌左先
但我諗既係 佢地既片長期冇營養 九成時間係studio拍
唔係吹水 試食就整蠱 一係爆卡
除左剪片基本上無咩需要準備

如果係ken剪晒咁緊係anson仆街啦
但如果係一人一條 一個快一個慢就唔同

迪李

嘉樂應該同ken fd d
既然ken想靜靜地佢都唔會出聲

outlook呢個字唔係咁用

家樂係3i 唔係宅男

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

扮無辜
根本當俱樂部channel係水泡姐 有得過檔就唔理 做唔掂咪返俱樂部
宜家痴左去無料 咪又唔理俱樂部....

大家再睇下呢段片，Anson終於逼走左Ken。仲要佢澄清係個人問題唔再拍片，唔係內部問題，同當年Tony事件一模一樣。段片都睇到Ken個樣已經無晒心機，真係Feel到佢好慘，要放棄自己多年心血。

屌 ken比個閪波咁撚樣剪
好撚慘 不斷比閪波閪anson玩

你老尾 出賣兄弟又做埋啲陰濕野一定要追撃

呢條片好尷尬

不嬲唔鍾意anson成日恰9ken

仲扮哂野咁仆街

好明顯比人威脅要拍段咁既片

所有youtuber再同anson拍片都退

佢講緊佢恰阿ken啊

好呀

上面嗰句講緊阿Ken
下面嗰句就係佢同閪波

啊Ken 拍到好尷尬

條片冇心機個feel根本就係比人迫走既feel黎
Tony就醒目一早賣甩anson條大仆街

屌上面條片好似中共果d被認罪片咁....

Anson仲話自己成日病 唔舒服

有一期宅男d片係明顯見到Ken勁殘勁攰...

嘻嘻，千錯萬錯都係我錯，係我無時間搞好宅男。ig講撚到幾偉大唔接廣告，但另一方面就

話時話 做咩個波波會比人踢爆左全裸係到睇全裸直播咁好笑

Anson係咪有個ex叫daydayday_ching?好似係佢個exex millyjai 個朋友？

半年前開始訂閱佢地個頻道 都有睇返佢地呢年D片
但早排唔見左阿ken之後D片開始唔撚對路
夾公仔片唔係問題 但唔好咁多啊睇到悶
之後肥波又成日9up都唔知做緊咩
仲拍咩煮野食點知原來又係賣廣告
之後頂唔順退訂就無左睇
btw~估唔到anson咁仆街 阿Ken支持你

IG <> YouTube

Tony都好黃 發夢係狗總見過

仲講到自己特登辭左日本份工，真係好偉大

Tony獨派嚟

之前睇呢條片個陣仲以為係唔小心/節目效果
屌你睇黎都係有心 肥波真係正一仆街

前兩三年見到an狗同3條類似lolita女係廣華行黎行去
完

好似唔係朋友嚟 只係識

當日好彩希治閣走得快.......冇同呢班關係複雜既人租studio

好似anson都驚希治閣既

Ernest快跳船

其實我之前都唔明成班fd搞個channel出黎
好地地點解自己又開多個獨立出黎
原來係廣告入自己袋

點樣驚？ 佢地搞到studio笠笠亂? 希哥屌佢地?

不推文啦 咁既事都推曬上熱門

Tony唔係黃咁簡單

我覺得ken係不知情比人剪

好耐之前係高登見過爆millyjai接客係咪真？

個波波好仆街但我覺得最後KEN個頭睇落個feel好左

Anson接埋啲蝗蟲手遊
係咪遲啲要識返個大陸妹
然後話自己想返大陸發展好耐
不過咁撚樣衰 啱唔啱大陸口味㗎

仲係做女僕cafe時
果時叫小糖

呢個Anson以前係中學"聽講"已經借人錢唔還

利申，同中學

咁撚樣衰

Anson條仆街MK仔人渣偽君子

係，應該希治閣管得studio幾嚴

都正正常常啦
係街撞到見過真人細細粒都幾Q
依家嗰個睇相就知好大隻

Ken讚好既專頁同Tony讚好既專頁好兄弟Anson呢

算啦
講返Anson同淫波
無謂攻擊人哋啲ex
但想佢啲ex出嚟爆下料

好耐冇聽過火都泥好懷念

推到爆料 啲ex一定知佢啲閪野

講真 抵anson條仆街啦咁多年兄弟都出賣

哇好慘 成日恰鳩阿ken

Anson 真係大仆街黎

偽毒 出賣兄弟

支持ken同tony另起個新channel出嚟打冧仆街anson波波

仲話想重組
2次解散都係因為anson你條仆街

唔重組點繼續自己channel

劇情好睇過cctvb
Btw
我都係覺得真宅男同真fb係台灣個呀布雷

想啊Ken 出片

真心一問講番正經野先
呢家果個乜鳩野叫雞波波
波波藉住爆眼少女一事食人血饅頭
向觀眾籌錢之後就潛左水
係咪應該裝修佢旺角尖沙咀夾公仔鋪頭？
講真呢啲騙子一俾人踢爆就一定會潛水
之後再出返嚟繼續呃錢
如果就咁睇連登唱佢其實冇乜用
佢亦都唔會上水
如果佢聽到佢條大水喉會俾人破壞
一定急住走出嚟爆料話唔關自己事
或者道歉

以我所知 希治覺 成日同佢工作上鬧交

天網恢恢

重組其實同康扶漢室一樣口號姐 個心想點係人都知

pish

班友學哂政府班官咁
有咩就推D女人出黎擋 自己唔肯點對既
各位退訂保平安啦

有人話見過有派物資比手足 我認為比個限期問清楚先搞清楚先裝修

波波都幾賤下，當阿ken張相係槍靶，我之前睇完都幾唔舒服😡

個波波都唔係第一次咁做啦
上次潛左水依家又走出黎呃
一有事又潛返水，要俾d教訓佢

因為佢真係希老闆
同扮老闆既mk唔同

係anson本身咁定波波帶壞

強如rock哥都比波波呃 借上位成功

咁如果佢派物資比手足其實係想哄手足租公仔機同眾籌呢
如果係有心幫手足唔會用咁貴既價錢出租俾人同眾籌最後不了了之
除非嘔返d錢

屌個閪波

Anson
16 小時 ·
經過左一日時間我都一直諗返之前D野
我覺得我對上篇野打得太偏激 我有好多野無了解同忽略左好多野
但我回想返同問返相關人物講嘅野的確係差左好多野
完全係覺得自己做錯
我都要講返所有事比大家知
我去左日本之後的確少理左俱樂部完全係我問題
波波係我叫佢加入俱樂部幫手
波波同Ken係俱樂部都付出左好多 佢地都好努力去拍片
波波幫俱樂部都資出左好多 之前拍攝一切費用都係佢比曬 去到呀ken家中有問題時 差唔多得番波波一個頂住成個頻道 而波波就由我叫佢停止 唔好再拍片 但由波波加入到現在無在宅男拎過一蚊分紅和廣告費 全部都用返曬係俱樂部嘅成本到
最近關於有D政見事情我都太魯莽聽到網上傳聞都信以為真
但最後我問左店舖當時人
波波係自己店舖的確救過好多手足 一直有派物資同有十幾個警察入店搜查令時只有波波一個人 一直都冇提供過一秒閉路 2014年個陣波波既餐廳已經一直有派水派野食
我自己睇完網上傳聞 無查清真相就自己亂諗嘢係我唔岩
投資經營餐廳個時蝕錢 係我不聞不問唔知道 呢幾日先追 而一直以黎蝕幾多都係波波一個頂，從來冇問過我攞一蚊
最後我想表達對唔住波波
俱樂部咁 我先係要付上最大責任
因為其他人出錢出力想搞好俱樂部時 自己根本唔係香港 無諗過一齊做好件事 先導致今日去到呢個局面

你=Anson？

兩回事黎
佢真係有出黎付出既話 就唔存在咩人血饅頭

咩哄人租公仔機 / 眾籌 = 你覺得佢信唔信得過 同大J阿哥一樣
你覺得大J信得過 請佢食30萬沙律同支持佢阿哥都得
唔通又可以話大J之前既付出係想哄手足食佢食沙律?

大家有目共睹
幾年前個Anson為左女出賣兄弟
而家為左錢再一次出賣兄弟
而家自己賺到盤滿缽滿，仲可去日本發展
Ken同佢女友就飽受欺壓
先放個人渣波，後為吸睛而要Ken受苦
又食貓糧又食盛
從來沒見過個Anson為佢分擔
Anson痴邊個死邊個
呼籲而家同佢一齊嘅生意顆伴立即遠離佢
過去Tony同小智事件可以得知
Anson條友今日同你稱兄道弟，拍晒膊頭
第日可以突然賣你，將你當condom
如果Ernest你見到嘅話
我希望你重新考慮係咪要同條友合作
加上佢而家手足前手足後
但又成日接大陸game廣告
總合以上，個Anson係一個咩人大家心裏有數

但呢佢要同Ken同講
我由seasons 2開始睇宅男俱樂部
過去Anson可能係一個女兄弟
但人始終會變
水無常清
而家你認識嘅Anson已經變咗
成為一個為女為錢就可以出賣兄弟嘅人
但唔緊要，你仲有支持你嘅觀眾
為兄弟你可以放棄好多野
你係一個真男人 Respects
同埋多D休息
同女友一齊散下心都好
你唔好因為今次嘅事而太過失落
希望你可以盡快逃離呢個陰影

祝好人一生平安

邊個同anson合作就 垃圾係咪比大老細鬧所以又幫人講好說話呀？

波波係自己店舖的確救過好多手足 一直有派物資同有十幾個警察入店搜查令時只有波波一個人 一直都冇提供過一秒閉路

有搜查令冇得唔俾架喎

Youtube界3巨頭 Anson, Ming仔, 達哥

Chung Chung 唔係Tony前女友？

兩個都有

仆街食咁多女，邊度宅男？

以前個霧丸都唔錯 雖然太多粗口 下下屌老母
入左唔夠半年就走左 都唔知係咪比ANSON逼走

渣男就有佢份

霧丸 我中意你呀 雖然你係on9左啲 知你有mon po架

巴打好大仇口下, ig page係咪你黎?

唔係

即係Chung Chung兩邊兄弟都做過女朋友

仲有Chung Chung 上一個男朋友 Roy sir 都係宅男做幕後

唔知條撚屌辭左cooljapantv有無內情呢睇佢個樣都唔會咁好死真係返香港幫所謂既兄弟
有無知情人士爆下料

條撚屌本性係咁閪

你睇佢同邊個合作都唔超過半年

Push

邊個roy sir

拍拍蘿柚走左去咩都唔理去左日本, 之後叫人睇住個channel....係個邊搵唔到食都有後備方案返黎做返youtuber

其實霧丸真係OK 粗口係多
但未至於人身攻擊佢
果時差唔多條條片都屌佢
一係話佢太嘈講太多野唔俾人講
一係話佢唔出聲冇野講就唔好出鏡

懷念霧丸

Hall雞啲frd喎

BTW 大家唔好再話發夢喺邊個見話邊個
你地提嘅人雖然唔係明星，但出曬樣有曬名
咁真係會累死手足，自己知就得

真兄弟 好野齊齊食 分甘同味

*喺邊到見到邊個

Tony 同 小智事件係咩事？

仲係阿KEN籃球隊隊友添

有獲見佢食貓糧食到想嘔

LM

呢班垃圾都咁多人有留意

咁多人睇架咩

洗唔洗用垃圾去形容
以前佢地嘅打機片有唔少學生睇
算係唔少人嘅回憶

自己冇興趣嘅野就話人垃圾

波波

以前算多

[member]收到風樓主係arashi
anson自己睇路喇[member]

不反感

之前3i 一開始有ANSON
後尾有得去日本發展又無左影

ANSON同波波都係仆街到極點巴人
呢獲係真係唔洗旨意返身

聽講係大j踩佢地上位，實際唔知，但當年係幾憎大j

推呢個

請咁既人黎宣傳
隻game多得佢唔少

唔係踩不過就俾人話借佢地上位
嗰陣大j唔紅就喺咁r宅男一齊拍片 跟住紅咗就無再搵宅男拍片

你一定係Anson好朋友

佢條女要俾個咁既柒頭仆街屌真係慘 慘過做雞

睇多次真係心都up
【評價】宅男俱樂部…香港Youtube既老字號？！

咁佢條女又唔係正

自己開channel自己接廣告出片
呢樣又點解釋

呢份係我送比Anson既聖誕禮物

Kenbb

一邊話好想做好宅男但話自己好忙，一邊不斷係自己channel出片吸金

姣婆遇着脂粉客啩

又唔講正式解散
應該仲租緊同一個studio一齊用
咁依家ken咪要每個月貼錢

就好似梁振英遇到何君妖

你當波波死嫁

其實個波波邊度嚟

波波未入流，佢只係一個騙子

對，嚴格講佢唔係youtube界別

波波，anson上東張西望訪問都唔方好人

要幫ken就叫佢開個channel sub佢
跟著unfollow 宅男同anson

封面好正

who

睇完呢單野之後我都係咁話
屌佢一定有原因先會辭職
去日本做又做晒訪問好似好威咁樣
點會做得幾個月就辭職死返返黎

算係咁啦 有對腳

無追開 但睇過一兩條片咁
個陣已經覺得anson d態度好撚鳩

骨子裡滲出黎

佢個黑眼圈真係好撚勁

大家退訂味
Anson 條頻仲有142k訂閱有無搞錯

正常 人地而家唔係想拍片
佢只係想用youtube平台搵錢

風迴路轉
依家只要有手足出來認比波波救過
波波就上神台

呢d真係要靜靜雞

替阿ken 唔抵 睇片個時其實都嬲嬲地

隻球體生物去泰國用ken張相做靶玩射撃

之後又有條片撚鳩佢剪佢把頭髮 其實你就當人係員工都唔洗咁侮辱掛

人有自尊 最後希望呀Ken 做返自己鐘意做既野 同女朋友生活開開心心

忘記對你衰既任何人

醒起依條片

話時話 彌敦道間夾公仔機鋪係波波開？

冇睇開，不過想知Anson之前條女係邊個？
依家好似係住日本果個厚粉cosplay女

Ken真心當Anson係兄弟

on9 黃就好人？

anson幾好戲

冇睇內文？

Tony未走個時
Ken同Tony係咪曾經夾計踢走 ANSON ？

Anson狗

肯定係認錯人

個時佢地一齊拍minecraft又起大J塔
後來反面之後特登炸咗座塔

Anson踢走Tony

認真唔明 做咩個個幫住阿ken
利申 追哂所有post
大概濃縮為
anson搵波波入俱樂部
波波係老千?!
anson靠重組完紅少少就起飛腳過日本

第1
tony唔玩，anson同阿ken兩條友又無錢又無料可以點拍片?搵新人幫拖其實有咩問題

第2
波波好似無呃到阿ken錢?同埋波波開夾公仔機好似只係用宅男個朵r粉絲課金 剩係咁算唔算呃錢?
(不過波波有前科呃9台灣婆無得駁)

第3
俱樂部我由細睇到大，阿ken同anson咩質素大家心照 阿ken無橋玩到自殘 Anson醒水識轉形日系化 點解個個講到阿ken好慘好唔抵咁

成件事就係阿ken波波定不和 anson過左日本唔想搞 咪解散囉。。。。三個當時人都無互相攻擊，點解你地咁多嗲

個個都明得你唔明就反省下啦。定你係Anson同波波既人

不推文回覆

本人

睇到Ken捱到殘晒 好彩仲有個女朋友係身邊撐佢

你都幾好笑 有follow呀ken女朋友同爆料page就知咩事 咩都唔知自己好好檢討 有好多識球形生物既報料人士有報料 自己慢慢睇 唔好懶到咁

波點睇都唔係好人啦下話

黃唔黃同個人品格無關係
有人可以借運動名義媾女
立心不良 19Ming捐幾多十萬都係無補於事
一單還一單

都唔知屌你好笑笑你好 你真係有追哂post

agger

算啦 無謂同佢嘈 可能護航fd都未定

有冇料睇返

果種邏輯智慧 點睇都好似anson條女

係咪波波黎

波波本人出現

咪玩啦
第一次解散咪係tony同ken踢走anson
仲要anson見到俱樂部出post先知自己比人踢走
佢先開自己channel
剩返ken同tony既俱樂部咪又係做唔起
反而anson自己channel做到有聲有色
老觀眾一定記得

個個講到anson反骨有自己channel竟然冇人記得佢先係第一個比人出賣
佢過日本明明ken都鄧佢開心依家你地就屌佢扔低ken係香港自己飛去日本發展

可唔可以講下因咩原因踢走anson？無睇開。

anson channel未比人踢個陣已經有
個陣佢3個都有開個人channel
只係得anson channel而家仲run緊
ken channel貢獻左出黎 tony就冇更新 間唔中有直播下咁

真係ken同tony逼走anson先？

落咗幾多白花油

其實上個post大把人講過第一次解散既原因。

條友都on9, 上個post已經熱烈討論過第一次解散又係Anson因為爭女出事。佢衣家走出黎諗住轉移視線

又好似係啵

屌極都唔化 又想賴呀Ken出賣Anson

Anson都算成功男人，一個兄弟因為女，一個兄弟因為錢而反面。

上個post講野嗰班先係老觀眾啊，我係你就收收皮先喇

乜都唔講先 ，宅男俱樂部嘅組成 ，你突然間揾一個四十幾歲嘅核突呀叔 ，件事根本好突兀。 仲有好多片底下都話唔想要波波， 所以佢唔應該出現係宅男俱樂部先

開咗2個po都未解釋人血饅頭

老老柒柒 我係舊觀眾 由一開始睇到依家
由Tony走好唔捨得 直到加左所謂咩波波入黎
宅男俱樂部個感覺已經變咗 波波入左黎後影片成日講咸濕笑話 我個人麻麻睇好佢 唔係好想知佢有無叫雞 我淨係想睇片 佢成日講到自己食女無數 唔知咩用意
跟住anson走左去日本發展 得返佢兩個
已經少睇左好多 啲片多左關於夾公仔 無咩興趣
有d片ken為左吸引人睇 都幾博命....
近呢幾個月好多人問佢地點 anson成日都唔太想答
直到有人爆料先講出黎
真心好失望！！！ 不過ken呢家唔洗再痴佢 有返自己生常係好事

哈哈哈 背刺仔

自己追post啦老觀眾

睇番都覺得條人渣攪笑走個一陣又黎黎

屌你唔通佢會同人講，係啊係啊因為我想搶兄弟條女但係搶唔到所以退出，咁啊？
人地出個post你就信

薑檸樂
無料按內所再拍anson退

你咪又係ken條女出post你就信
個時佢地fb page有出公告話踢左anson
依家fb close左我搵唔返
但一定唔會係佢自己退出

薑檸樂

Millyjai之前喺ig story寸過Anson成日扮體弱多病

其實成堆都on99 首先anson同波波on9仆街就唔講啦 一定架啦 第一次解散因為爭女 我就當anson小器 你tony如果真係有心 一樣可以和好 你爭贏仲踼走人走證明tony份人都有問題 到ken 知你慘 但你唔鍾意咩咪講出嚟 唔撚係一句說話都唔講 你唔講d人咪當你好蝦 唔好成日淨係條女出聲 你自己本人係咪有必要出嚟交代下同屌柒下你個兄弟 唔好下下淨係識叫人關注返個運動 你呢啲叫逃避

Bomba呢

講起Anson有冇人知以前同佢拍轉珠片果個nissy點解同佢反面 近排係荃灣見過先記得佢

個波波成日扮食家 好7

係係係，幾十頁得你一個老屎忽，你最清醒。

13:30 開始
anson話佢係比人踢
如果係假既ken會唔出聲?
柒左仲係到死撐
你有證據就拎出黎啦兩個post都係到講廢話

Anson話Anson話

睇唔到內容，唔知幾時block左佢

唔使咁大反應
總之無論Anson幾年前係咪俾人踢, 都無阻佢而家係仆街冚家剷嘅事實

佢都講左話左比人踢係同tony有關囉
未同之一直討論緊既一致囉

霧丸 ig 都出聲

都係因為兄弟爭女先有呢件事 就算tony同anson踢黎踢去
又關ken咩事 依家個post係主要話ken比球形生物恰 Anson無幫Ken出聲同調和 仲有球形生物無交待捐錢個單

你拉返tony anson不和單咸豐年前既野做乜

佢ig係咩？

佢ig係咩？揾唔到

講左咩

我屌

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

呢d就巨喇

你係咪唔撚識字？

我估佢個point係：
Anson當年俾Tony 同Ken夾埋踢走
忍辱負重左咁多年
扮好人拉線重組
而家終於報到仇
好撚勵志

仔女正正就係岸撚柒鳩

條女極度樣衰格閪
以前成撚日返工朝早睇佢啲story 話啲麻甩佬特登企係佢隔離
屌你老母唔撚迫得就坐的士啦

基督山伯爵

呃蝦條個mk rico都經典

咁啊ken個時咪又係冇出聲同調和
由得tony踢走anson

Ken咁懦弱肯定永遠係冇意見

我記得Anson「退出」之前佢都有自己channel，佢同兩個反面之前都有單拖拍Minecraft片

或者我猛鳩拉效應記錯咗

依個我記錯
上面有人講左佢地三個都有自己channel

同Anson短暫合作完走都走唔切既霧丸

一開始我以為因為Anson主動群埋大丁班人而同另外兩個嘈交

（嗰期大丁唔知開咗個post回應佢fans問題，話宅男俱樂部玩開心版Minecraft所以「同唔到佢哋連機」一齊玩，但呢件事發生之前佢哋三個明明噚埋大丁一齊玩Minecraft仲起咗座賓周塔）

（之後Tony自己開post話曾經因為仲係學生，冇乜多餘錢先玩開心版，但係去到同大丁玩嗰陣已經畀錢買咗，話唔知大丁係唔係有心抹黑定抑或係誤會一場。。。同埋大丁喺嗰期的確係得罪好多人，印象中Mary姐同其他YouTuber都冇乜點樣長期群去大丁嗰度）

真，好戲到呢
櫈阿Ken唔抵
戲子無情呀

an狗收皮啦

呢層我就唔知

但成個post圍繞緊Ken用哂啲錢租studio 又要比人當員工 但糧無得出
我就唔明點解會拎返 Tony Anson單野黎講 都唔知關咩事

着起龍袍唔似太子返翻乞兒岩佢多d

睇黎霧丸同ken fd d

呢件垃圾廢中仲未收皮
之前話雨傘啲大學生受人煽動冇社會經驗
宜家又忽然轉立場

Ken人緣都好啲啦 咁耐以黎都keep住同Tony fd

上面有人撐聖人Anson嫁

你估易搵?霧丸夠哂宅啦 又唔串 結果比班觀眾屌佢悶波波肯出錢又上到鏡識gag 如果佢唔係昆錢 其實比佢加入有咩問題

其實佢地鐘意撐Anson 無所謂 咁代表Ken比人剝削可以合理化咩

Anson都撐得落 佢身邊合作過咁多人 佢人品好既點會到而家都得條女撐

呢個係Ken條女？ 好撚正....

講真 講出黎大部分觀眾都企呀Ken個邊 呢一點就肯定咗架啦 依家係睇佢地點對呀Ken作出交代啫

咁直接？

係，以前就話廢事Ken難做，衣家屌Anson洗撚比面佢咩。

係呀，擺明話Anson同波波。

你咁po有d誤導，霧丸po左兩張相，第一張係cap連登仔讚佢，ken係話霧丸J死人

邊同呢？
愛德蒙唔只報仇，仲會報恩㗎

gag? 佢嗰啲係低俗囉好唔好 閪閪窿窿邊個唔識講？

佢宅撚咩 扮晒野 好假的__
格格不入 佢果啲gag好低質

如果佢唔係昆錢 如果條毛咩

anson終於變過街老鼠

大把人雨傘柒完而家覺醒啦
有咩好屌姐

佢根本有啲似連登仔

ken我知你有睇post，如果你想做返呢行不如去其他youtube到做，做幕後都好

個爆料page 連tony女朋友同霧丸都有follow 其實可信性都幾高

佢同佢女朋友都拍得啦 要條波波anson把撚

仲信Anson既一係智障一係弱智

笑死
記得有一排anson喺大熱天時都著長䄂
扮身子弱之類 佢ex都有篤爆過佢

真係好仆街

其實ken嘅性格唔係幾適合做幕前，幫其他youtuber剪下片得閒客串下都ok

根本係正宗嗰隻

都睇左宅男兩年幾 睇住tony走到依加 本身都期待下年明將戰友2020 完了吧如無意外

偽君子個名你估流？？

可能要扮日式文青加文弱男子

從阿ken去覆霧丸都唔理anson果兩篇大話就知

anson你乖乖地收皮把啦
你個人已經誠信破產 咁既兄弟都可以出賣

佢個MK形象同文青點都格格不入喎

仆街仔

佢啱啱出鏡個期D片幾正，如果佢有份比意見同做埋剪接，都真心真心佩服佢

邊個話長腳

我覺得霧丸似想暗示下 如果真係純粹想講連登仔讚佢 第二張冇必要po

無腳型 蘿蔔腳

其實爆牙仔唔係講緊anson咩

係呀 所以話佢似暗示緊咁

樣喺唔錯

小儀咁

隻腳好粗

但好白

話長腿嘅同我出嚟

Anson係ig又話 一一解答大家既
擠牙膏式爆料衣家潛埋水

你無得拆係因為事實就係事實

哇，好粗

好甩咸濕大叔feel

唔好意思借個位
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆

屌，Anson同波波食完人血饅頭籌左筆錢，佢地拍片籌錢段片被消左呀，又私吞晒比手足d錢

原來最初另外兩個心裡面條刺真係因為Anson群埋大丁度（加上臺灣之旅Anson獨食）

Anson同波波隱藏左佢地籌錢段片，衣家錢無左，片無埋。 手足錢你地都要吞埋？？

錢已袋

可能係同類人呢

籌錢段片已經被消失，你地2個真係當人on9?

籌錢做咩, 有冇人有backup?

下午仲有

今鋪真係錢已袋，理撚得你
衰撚過Ming狗

真。I’m watching you

who fucking cares

Ernest 由你拍片marvel電影開始睇你 見你近排同條扑街行得咁近 之前又同你一齊翻工 痴東痴西咁 自己小心d

kenbb

如果anson係無辜 肥ken一早出黎解話啦
依家一個人都冇企出黎幫佢講野就知條柒頭平時有幾仆街

屌，Anson同波波食完人血饅頭籌左筆錢，佢地拍片籌錢段片被消左呀，又私吞晒比手足d錢

現時宅男channel籌錢段片無左：

原來籌錢段片：

已經唔單止係Ken既事，佢地吞埋手足d錢

呢條？

daydayday_ching咪就係anson個ex囉
就係milly個fd！唔係識咁簡單 仲送過iphone比人
arashi你啲朋友會唔會比anson媾走嫁？

唔好意思借個位
紋身師抄圖呀
唔知有幾多個巴打絲打比佢紋左圖上身
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

又出現返

無接過客！全部都係小智條舊菜鳩up
姐係sunny條女creamy！
佢之前有做過女僕cafe

佔唔到Anson係咁仆街

正一仆街仔

今日睇翻高登個post係2014年

若要人不知...

其實好明顯呢個Post係講中哂，根本拆唔掂
個四十歲叫雞油頭粉面寒酸波都唔出黎就知中哂

有冇呃捐款？要迫佢地交代

麵包超人

厚到天婦羅咁，
塊面又包。
唔錯？！你食開屎？

呢d仆街就算俾人獅鳥都唔抵可憐

笑咗
我認我係大仆街

有無link?

姐係佢想型？先著長袖？

人地架仔look
形象好緊要

應該番台灣啦

Creamy真係八婆以前已經周圍痴 搏上位
如果唔係sunny 多fans
小智Milly果陣洗撚跪低咩 雖然個陣係咁post 批鬥story 係幾煩

好似係個叫雞波 剪柒小ken

呢半年嚟咁多唔同大大小小嘅例子擺在眼前都重唔識快手啲出嚟講清楚佢

屌 開到二

香港所有YouTuber都係仆街，全部都係為左上位不擇手段既垃圾

想知3i當時係唔係咁先拆伙

又要講多次，youtube界3巨頭

Anson, Ming仔, 達狗

幾好睇 夠貼地

其實ken點食到大波女朋友

仲有蝦條rico

劣食bra帶

心地善良，證明真愛黎！

波波條濕鳩終於可以收皮

因為佢有30CM

幻想緊ken 奶佢女朋友就
葡萄牙

扮咋嘛 係咁話心痛ken 到頭來全部粗重嘢咪又係質俾ken做

達狗都無出賣兄弟,只係有班打手咁做佢

越爆越多

你哋捐左幾多
又呃錢黨

仲要好似已經4年前 chungchung 先得16歲

而家爆呢單嘢出嚟 做過街老鼠就有份 想繼續係YouTube搵食難咗啲

之前個Anson唔係同老希打工咩
1年就走左

唔好意思借個位
請禁入尼睇一睇唔該

紋身師抄圖呀
唔知有幾多個巴打絲打比佢紋左圖上身
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

chungchung買埋樓了

好似有人話過cooljapantv個老細都唔係咩好人

millyjai仔先係ANSON 個EX
你咩料

？

腳都搽粉㗎嘛 之前lulu都係啦 落晒妝咪又係黑毛豬腿

撚樣ANSON就要注重個髮型所以就要玩9阿KEN? 正仆街
話時話ANSON個頭由一開波MK頭到依家都係咁柒
又大舊又厚 仲以為自己帶副假眼鏡就改變左個MK形象
笑撚死 之前著西裝條片比人笑佢個頭柒到仆街

我記得millyjai散左幾日後就有另一個 不過果個好快又玩完
唔知係咪佢講呢個

始祖宅男俱樂部被tony ken踢出
大J
小智
3i
回歸宅男俱樂部tony走
近期宅男俱樂部ken走
第一次去日本公司
浩嵐

仲有好多以前合作過既都無再理佢
-------------------------
上面果d全部都同佢割左
依家得返薑檸同無料案內所
應該好快都同佢割埋

浩嵐幾時割？雖然好耐都冇見過佢哋一齊拍片

浩嵐有同薑檸拍片 無anson份都知咩料
無料案內所 9成9係ernest諗出黎
依家比anson搞埋一份 死得

ken ig連薑檸都冇follow 係咪反埋面

有無辦法鼓勵阿Ken完成佢既夢想？佢女朋友真係好好，希望無睇錯人佢地之後會開開心心，佢唔好再受打擊，真係好蠢睇唔出anson咁恐怖

支持tony同ken 或者加埋霧丸 家樂
重組新既宅男俱樂部

大家討論之餘 記得一定要退訂垃圾anson個channel啊各位依家仲有成14萬啊 求下大家一齊收埋佢最後塊皮

Ken會唔會太軟弱

薑檸份人都係碌柒架喇
撈左咁多年都仲係咁
痴埋ming仔同暗星小花都顯得格格不入
痴落anson就岩架喇
佢唔垃圾唔痴既

Unsubscribe Anson

佢做左咁多年 果14萬好多都係死ac
佢新片得幾千人睇 無撚用的

我都覺 如果冇條女就真係一直俾兩條撚樣恰
不過算啦 唔會怪阿ken 睇得出佢係好善良嘅肥仔
依家唔應該blame the victim 係應該推到嗰兩條撚樣身敗名裂 以後冇得係YouTube蒲頭
最後如果阿ken有mon post 加油呀！你仲有好多fans support你

俱樂部係咪有個剪片師金仔，有冇俾人炒魷?會唔會知道仲多d野

Sorry 手滑hi左落負評到

咁耐都冇出過樣 分分鐘係純剪片師 直情冇參與過拍攝
同埋佢冇出過幕前 連ig fb都唔知
應該唔會知太多嘢
依家喇叭牌正霧丸都企係ken嗰邊就知佢哋兩條柒頭人盡可夫啦

建議Ken加入Jfft另起爐灶

浩楠出片抽anson水未

以前成日追啊ken打機，雖然係玩翻版
但加油

條女仲可以話冇人夠自己了解佢
其實好多夫妻結婚好多年都未必可以完全了解對方
唔知以為一齊咗20年 希望佢以後唔好後悔自己咁盲信愛情呢兩個字
講衰啲 你都係人地想去日本發展既其中一個踏腳石咋
同埋去到俾人擺連登狙擊既地步
點解唔諗會唔會真係佢有問題

薑檸樂都唔係咩好人啦
一開始痴埋去伍公子hayhaywong到
而家就痴宅男
自己拍d片又悶又呆 講野又冇內容
睇得出條友想學bob叔但又差人幾條街
真心唔明條友點解仲可以呃呢行飯食

佢一開始啲片on9得嚟又真係好笑嘅 可以話係不滅墨水師兄
不過依家回晒塘 完全冇質素 認認真真做填詞人好過啦 始終都改詞起家

駝晒背學人著西裝
條片仲比人笑佢背面睇似蕃薯

係咪個個叫Anson嘅人都係仆街？

仲有邊個anson

咁撚瘦 完全撐唔起套老西 又矮 得170 件老西仲要oversize咁 唔係歧視佢矮 170 slim fit都可以好撚型 但係佢套西裝完全唔係 仲要配個閪頭 你話undercut side swept就話啫
不過外型呢啲都算啦 重點係心腸閪 就算幾型都冇用

我覺得佢見到邊一邊多人就pro邊一邊立場

同希治閣反咗面未

霧丸有無link 想睇下佢點講

真心好賤

點解波波同anson不斷要蝦ken,
不斷搵ken做on9角色....
佢地兩個真係好賤

雞蟲扮食家

見到波波一入黎就成日玩鳩呀ken
見到ken都好撚憎條仆街
又低級趣味，講野又鳩
但好似又怕撚左佢咁

總之波波（男人老狗叫波波 on99）一入到黎就搞到成個channel柒曬

仲有個咩西支
d麻甩佬咁鍾意扮食家
一大堆粗口

阿ken錄盡哂人情卡叫人怕片送行，有阿ken呢個好兄弟仲唔知足，次次返黎香港阿ken都接你機，見利忘義反骨仔

就係因為creamy呢條8婆 有排無再睇sunny
好記得creamy同小智一齊去旅行既時候要分酒店房訓
依家肯定俾sunny屌到鬆

係！師兄心水清就係milly個朋友黎

直頭想喊想喊咁啦 屌 ken真係好撚慘 大胃ken系列真係玩命 d 鳩屎野次次都塞比阿ken做 成日都無精神 本身ken仲要型象唔係好睇 咩都要靠努力 依家仲比個撚屌Anson 逼走埋 Anson以前靠個mk fd轉珠 係格離一味望 ， 有時靠佢ex小精靈出下樣 抽下PAD 依家見自己係日本條女咁索 就靠佢用佢吸followers 乜都係靠人 係醒目 係識玩既

一定笑撚到仆街 五皇夢實現

戲子無情
真係了解佢？

咪就係兩年咁了解囉

真心嬲
果陣我都有個咁既朋友 又係出賣我
所以我真係完全明白ken感受

佢叫個fd一齊拍轉珠最大原因因為佢fd個陣玩到好撚勁 咩角色都有 又重課成日抽野 咁就可以出好多條片 又唔洗自己課金

好奇
Anson個人channel有一排有幾個人成日出黎
呀用 同埋果個成日打pad 係片頭一齊嗌「唔係到」果條仔
有無人知去晒邊？

呀ken要振作呀，好多人都支持你架

一睇啊ken個樣就覺得佢係冇咩機心會成日俾人食住嗰啲肥仔

當初仲以為係節目效果黎

之前就同閪波割
依加就捧到閪波上天?
成篇野個FEEL似係比閪波屌完之後，比閪波威脅
打出黎讚美同洗白閪波一樣
幾成真幾成假都未知

呀用去咗外國讀書，其他人唔知

ken仲特登拍過條片屌9啲鬧anson嘅留言
而家？

搵燥底男

自己忍唔住stalk左佢地
兩個都曾經出現過係Anson片尾
Anson有條片有提「我地個channel已經八萬訂閱」

個呀用應該仲friend緊 互相follow
Ken果條送機片都有出鏡( ig waichuntam)
另一個nissy_c1014 Anson public account無follow back/ unfollowed.

Stalk完 晚安
等芷鹿泥馬條片

燥底男巴膠嚟
而家揸巴士揸得好開心
應該唔會番去拍片

佢同tony係咪同事

以為講達哥，我都係出返去先

有2個正皮係咪一個anson一個波波

見到飲益力多條片落咗個言就知個台痴撚曬線啦
個個觀眾係咁叫停一日一片
諗番都心up

仲有個on9仔boris

其實我覺得飲到嘔血真係假左少少
可能係之前飲左啲果汁利賓納之類連埋啲益力多一齊嘔左出黎姐
你見片中其他人都若無其事，淨係話個膠袋穿左
Ken又笑笑口咁拍埋個ending，好似無事發生過咁
比著我嘔左咁多血即刻狗衝去睇急症照胃啦 仲拍乜鬼

肥仔ken都唔了解佢
何況佢只係同條柒頭訓左兩年既人
希望條女快啲覺醒啦
Anson已經身敗名裂 同佢一齊都唔會有咩著數

冇人想知呀屌你老母

留呀ken係香港開ot 自己就飛去日本啪女
錢就照收 食晒兩家茶禮 真係唔熟唔食
叻仔

屌如果Ken有緣睇到個post
我係當年喺你哋RC問咩係打丁嗰個人
你當時仲答我打的姐係截的士 打丁姐係截叮叮車
希望你離開咗俱樂部之後生活順利

屌我諗左好耐咩outlook心諗邊度有得睇email
屌原來講緊outfit

Nissy我上年喺hkuspace金鐘campus見過佢應該讀緊書

垃圾youtuber私人因怨 冇人想知呀屌你老母

當初點解會比波波入去拍片先
佢本來好似係剪片架嘛 唔係咩

但係佢咁都有女呢下先奇

嘩你地啲料點黎

ken：個個都屌得 就係我唔屌得

屌你老母個腫瘤爛化西

呢度大把人想知

唔想知就躝返去大灣區啦垃圾

呀ken

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

anson同佢條女都係on9

pull

你返大灣區睇YouTube啦

全力支持狙擊閪anson

等睇指鹿泥馬講
Btw不推文plz

唉 前果排見呀ken係柴灣地鐵站出面做果d叫人簽名捐錢既工已經覺得佢好唔掂 估唔到佢咁樣比所謂既兄弟撬起

咁都仲有14萬

芷路泥馬唔好出片啊

人血饅頭

我都以為係...
點知原來佢地係認真
真係好仆街

駁唔到收皮啦，記住返支那拜祭你屋企人啊

anason個訂冇乜點跌....
成個月先跌1拜....

因為本身都無人睇

呀ken 講理由個陣係咁向上望 又唔多望鏡頭
明顯講緊大話 實際上係比人迫走/嘈完頂唔順走

嗰陣仲以為佢扑得嘢多

Ken仔 出山拍野啦 有時打單箭頭 都未嘗唔係一個選擇

唔係呀 tony同 燥底男幼稚園加中學同學

唔係到
笑撚到仆街

Ken, 我唔係幫你，我係睇唔過眼Anson背叛兄弟扮聖人同波波搞屎棍先追擊佢地。

另外，Anson同波波都未有交待籌左既錢去左邊

平行時空？

條柒頭Anson真係好撚樣衰 小學睇佢地拍Minecraft S1已經唔中意佢

嘩屌 即係隻雞 經過幾多手？

係呀，Anson仲出現緊呀，仲為夢想努力緊呀

Anson同波波，你地宅男channel出片話會捐錢比手足，叫人去你地間夾公仔店幫襯，衣家d錢捐左去邊定你地吞晒？

唔怪得之浩南無再搵佢拍片啦

偽君子

始祖？完全唔撚識

無錯anson要繼續追擊 錢都要佢交待

你果時仲讀緊幼稚園緊係唔識 你係咪睇ricko大

你講緊笑？

我應該大過你十年

咁應該係中坑同社會脫節

兩個都唔識
不過你睇野都幾表面同幾鍾意標簽人

Ken同女友自己開返個啦，第一時間支持

衣家識都未遲

都好正常既，我地10𡃁歲，你都廿幾
你唔睇minecraft都好合理

不過標題話始祖的確誇張咗少少
但唔識唔洗話俾人聽，youtube咁大
每個人有各自既童年回憶姐，廢事嘈

同共產黨改歷史一樣，講講吓就當左真，呃埋自己

你會唔會話習近平係中國第一代元首？

條粉皮係日本返工個間日本公司會唔會知佢啲臭屎啊啦

淨係影對波都過百萬views

阿ken對波？

有料到既駛撚靠條女咩

Both

一野翹起人咁撚仆街既

Benja Andy 大J D friend

這就是Anson

Anson 即係希治閣？

點解要呃租studio

師兄您都好黃 喺深水埗雞竇見過你

真啊，你叫大陸雞

你咁講你而家有幾大啊啊

醒小小啊大佬

真心等Ken 唔扺
就咁就放低左YouTube 好似輸比同便宜左比嗰兩個柒頭咁
好想Ken 可以為自己平返 證明自己嘅能力
以佢自己嘅名氣可以應該都有幾萬人會訂閱佢
希望佢可以以part time 形式拍返 YouTube

心死

琴晚去咗anson條柒頭個youtube度留言屌柒佢
比佢del咗

Ken真男人
老野一名已經好少留意香港youtube
不過追完花生post
Ken自己行自己路

anson呢個正一打靶仔

我係真係睇唔到= =...除左講on9之外都唔知可以有咩comment

Ken叫大家關心下運動呀！ 我就黎關心下！

Anson同波波，你地宅男channel出片話會捐錢比手足，叫人去你地間夾公仔店幫襯，衣家d錢捐左去邊？ 定係你地吞晒？？

Unsubscribe左未快啲un

唯有祝佢同女朋友幸福快樂

宮本嵐= Arashi (Anson女友）

你呢番說話係咪同Anson講呀？ 叫佢出黎交待下呃左既錢去左邊先，做左咁多衰野又難怪你話人之初性本惡既。
2年就話好了解人，識左10幾年既咪一樣出事

睇住三個宅男玩minecraft大，唉

都係敵唔過社會既考驗，利字當頭總有人會出賣伙伴。

唔通arashi真係準備同Anson割蓆

好難理解咩

未受過教育既畜牲未性本惡囉 正正指緊你地三條友阿 唔了解句野出處意思就亂用 人唔受過教化未就好似你地咁 自私 貪婪囉

屌鳩anson冇責任心，淨係識推波波同自己出嚟做擋箭牌

有冇10年
我中學睇佢地到而家做左2年野

怨婦

條女都割

反駁返聖人Anson既謊言

加埋前兩日Ken女朋友話Ken冇覆過anson
啫係anson應該係咁想叫Ken出黎發聲解話
Arashi可能俾連登仔屌醒左發現Anson只係逃避不斷想有人出黎幫佢頂

宅男俱樂部之女朋友齊打交

anson應該好想ken出黎講野
但ken出黎講野都完全冇幫anson講好說話
咁幾乎肯定係散左啦
咁anson一係仆街 一係爆返ken d野出黎
如果唔係佢youtube生涯就玩完

比啲傻鳩毒撚睇

返大灣區睇YouTube啦勁人

除左Arashi出黎講過句雖然唔清楚件事，但因為一齊左2年而選擇相信佢之外，有邊個出黎聲援過聖人Anson

Error:404

收撚皮啦屌你老母傻西仔 惡過狗
啲咁既post都推到兩個

咁分咗手未先

個圈子好細姐

你咪又係度回post

佢唔係要開拓日本市場咩

下個post就直接屌7 Anson同波波食人血饅頭，私吞善款 整理下懶人包先

唔好FF啦

起碼推到有人出黎解釋人血饅頭單野

梁國雄議員!

應該開呢D啦
引多D知情人事爆料
ken比人蝦 老觀眾都知了
Ken都叫集中返運動

唔知有冇人留意過
佢地食嘢d片 anson成日咬完再用咬過嗰邊點醬
淨係呢樣嘢都知佢冇家教

好撚柒呀屌 啲錢去左邊呀

盲撚都上到連登
我不推文呀屌你老母傻西仔
On99

其實以前同大j拍片, 發生嘅事， 我開始懷疑係anson錯

討論係唔想再有人受害
手足比波波呃錢 要廣傳

關心返舊錢去撚咗邊啊

俾個限期臭閪波 唔撚交代你間公仔鋪唔撚使要

原來髮型師Samuel 一早同佢割左

之前唔係話過左身咩

呀KEN唔屌7佢都算係咁

所以呢？你回咪又係幫緊樓主開新post

過左身啦佢.....

走咗啊....

玩咩完
佢而家仲有140k訂閱
佢而家出片咪一樣大把人一路睇一路屌
錢照袋

140k
邊夠搵食
新片得幾千一萬view

泥馬無得出片了。
其實想泥馬借題發揮，講下 愈來愈多人血饅頭疑雲 對黃色經濟圈嘅打擊。

其實條波閪嘅出現已經冇點睇
估唔到咁仆街

唔係話幫anson但點睇都似講緊波波啦

佢話自己身子差好怕凍呀嘛

睇見佢個食相已經唔開胃
好似d狗食狗糧咁

依家最7就係anson本身想同波波割蓆 但唔知係咪波波兇佢 佢隔日又出個聲明死攬波波

我都支持，但係之前未重組果時，有一排得tony 同ken 拍片打機，都唔係多人睇啦。似乎兩個人都對youtube 灰心，又有各自嘅追求，就比佢地放低youtube啦。

再唔係去攪屎棍都得

上面D人自己腦補過份解讀?
真係唔識咖喎
Arashi好明顯係講緊其他人推女朋友出黎
割咩姐

其實我真係想講一句如果阿ken減到肥同操大隻 應該都幾靚仔

個channel 2012年7月開始
7年半啫

其實邊有人推女朋友出黎 比著係你男朋友日日比人恰 恰撚到連多年心血同興趣都被逼放棄 你都會睇唔過眼啦大佬
而家係條偽日本妹死攬條狗撚anson咋喎 anson又死攬條閪波
恰尻完阿ken扮受害者係咩玩法?
答我啦

阿ken ig有舊相 面尖尖果陣幾靚仔
不過有少少摟打

解讀返佢意思姐

個波波個樣 同 口吻都好難頂喎
點解會有人like

差唔多整理完，準備開新POST集中追撃善款事件!!!

幾時嘅事

都幾年啦

攪屎棍 悶到嘔 去完都唔知又拍咩低質片18＋

病？

佢屋企人話車禍

Rip...

其實ken應該唔會想出現youtube 佢女朋友都講過佢地想平靜過生活 不過ken支持你

講緊邊個

有條片介紹anson個髮型師

Eminleo嗰班就真係始祖

咁攪屎棍有料過宅男好多
有諗頭 有多少技能(音樂IT) 拍攝剪接都唔係初學
係成員間中轉下 不穩定

同埋個eg單飛之後少左片出 (同裝修左九年
希望唔會痴埋其他圍威喂youtuber太多
一陣變Anson #2賣甩團隊

佢地會屌返你轉頭，怪你老餅。
始祖

當年足球小將紅到仆街

弱撚到番stu 就開冷氣

唔講真係唔知道
佢好似仲好後生
RIP

政協依家去咗邊

仲要九唔搭八

好想知佢係點樣先做到政協

家底，佢屋企有錢到你唔信

新post集中追擊Anson，波波食人血饅頭，唔可以比佢地私吞款項！.

(宅男俱樂部Anson及波波利用811爆眼少女事件籌款後，善款去向不明!懷疑已經私吞!)

我當年淨係J佢啲惡搞新聞同九唔搭八

所以我一直最鍾意嘅YouTuber就係佢

你個垃圾都冇人想留意你

家樂好似留係3i 無走到

Anson好似又係轉個頭又hehehaha
分分鐘連人地最後一程都冇去送

push

歡迎大家繼續爆料！

之前有合作開嘅爆下料啦

細b真係好撚柒加廢 淨係識靠痴扮大佬 有事就縮左入龜頭 不過都多謝你粒花生 不過你條撚屌都係同anson番鄉下收皮算啦

我覺得eminleo係而家嘅芷鹿泥馬

呢樣野如果真係好撚fd又冇所謂嘅

呢個死肥仔同波波差唔多乞人憎

票單嘢係幾時嘅事？

拖半年推算返應該係6-7月左右，果期波波周圍推緊佢d夾公仔機。

公開唱衰 都幾大仇口

勁唔比面 直接開佢波

del咗po

大大份好心就當面屌柒佢啦
彈左一次票仲信

又一香港知名YouTuber！幫支那01賣廣告！！

好明顯幫條仔 屌緊肥波

開頭果班證據撚消失晒

擺明講緊大j果d人血饅頭 連登仔雙重標準 仲學人問d錢籌去邊 唔問大j沙律錢去左邊?

當年借宅男上位，第三期youtuber每個嘅風格都唔同，果時大丁同宅男拍,順便痴埋宅男果班學生觀眾，之後笑9宅男玩開心版

果陣yt邊有咁多收入？伍大師都要眾籌買耳機

政見一樣唔代表佢係好人

好似話前幾年散當因為係030

唔係屌柒波波唔出聲，由得Anson一個頂咩

你解讀就啱,其他人解讀就錯 Hi Arashi

又反左面咩？
求details

全盛時期既Anson可以同幾多人反面

頭果幾批yoituber都唔群大J，係後面屎來母果班痴大j上位

關我閪事咩邊個仆街推上熱門

佢有咁好心先算
佢反送中開始出咗條片屌鳩大學生同搞革命啲人
之後啲訂閱係咁跌先轉立場

成唔到大氣候 算數啦

反咗面好耐啦
Details就唔知啦
希望有同佢反過面/佢啲EX出嚟爆下料

傻啦，仲有人幫佢分擔房租喎，係我點到拖到畢業先分手啦

三個人一早已經有個人channel
但係只係得Anson好似打兩份工咁恆常運作鋪定後路單飛

希治閣點睇anson
之前係咪合作過

唔係，希治個樣同把聲落差咁大

冇標點符號真係睇唔明

咁計anson仲衰過隻肥野 呃感情點都衰過呃錢

我都係因為多左條女唔想睇
加上真係拍太撚多巨大化

乜咁橋又係分租
你肯定會拖到條偽日本妹畢業

唔知呀，估㗎炸，無理由仆街到要個讀緊書嘅咩哂房租瓜

呢度有四百隻狗正評得你先係人

討論可以，但請大家善用不推文，感謝。

希望樓主下個post都可以提提大家

又唔喺食得曬都唔明拍嚟做咩

你個死全家既大灣區賤畜生
睇死你係條肥騙子波波既打手想出黎撲火

祝你全家cancer死，來生繼續投胎到支那做狗，必定應驗

Anson苦主隨便爆料

lm

嬲嬲地 unsub埋無料案內所 有anson既都唔L睇

波波=支共 中途插入 有錢
Anson =林鄭港共 扮曬慈母 其實就不斷出賣俱樂部
Ken=港豬 俾人恰都唔反抗 不了

Blame the victim囉
阿ken慘到咁 前排睇佢個眼袋大到 又冇精神 以為佢有精神病

A生真係好有機心 一早已經知道會出事
之後就入無料案內所話做幕後
呃鳩E先生 唔出黎前面
寄生E先生
佢用嘅招數同波波一樣 扮哂好人好為你
之後係自己channel 出條片宣傳幫你
之後就好似吸血鬼咁吸死你
奉勸E先生自立門戶 靠自己實力

Anson前果段片仲話無料部分片會放係自己channel播，部分係返無料channel播 呢個手法似曾相識

爆眼少女籌錢單野點都要出黎交代 咪以為潛水就當完咗

估計Anson係利用緊Ernest打入日本既香港人圈子，再下一個目標就會係Tommy。

啱啱睇ken ig, 發理已經unfollow左anson同薑檸樂

大j直播爆大獲

[member]where is live[/member]

而家加咗三個新成員之後都唔係好想再睇

Link

點都keep住自己channel有野擺

加上生活輕鬆野多數有人睇留返條後路比自己

大j YouTube

爆YouTube 2大仆街

開始爆埋屎老未

無既,完咗?

唔該

一入就講緊舊屎減肥單野 冇講宅男俱樂部

另外2個仆街又係叫波

越嚟越覺得youtuber都幾撚黑暗

韓國又係有個專呃人簽約 分紅唔合理
搞到啲youtuber放棄左自己個頻道

大j今晚講最早期去到而加YouTube黑暗面

自己睇下前文後理啦
又割又撐咩
精神分裂?

大概講左d咩, 依家聽返

懶人包: 怪彈一開頭請四條友拍廣告片(軒,秋,j,k) 然之後遊戲代理由k轉a
kzee加肥波 持住識a代理既人 就自己將怪彈雖廣告變晒佢一個人做
然之後大j同kzee就開始誓不兩立
然後kzee加肥波 亦持住識人既關係 係判頭公司接左好多job 然之後判上判派job比其他youtuber 收40-50佣
之後兩條友仲draft左個不平等條約要其他youtuber簽
之後其他youtuber決定唔再接呢條友派既job
第一階段完
之後個時相信大家都記得屎萊姆做左youtuber 大佬(大j聲稱一開始係佢想run呢個計劃 但佢有計劃無行動力)
之後屎入左接左goji studio既減肥job 屎搵左大概10條友一齊做呢個job
呢10條友都需要拍片減肥
但根據大j講既 屎收左大部份既錢(當然呢度仲有英皇喇 屎應該係判上判既角色) 其他多數人係無錢收
最後上年既youtuber聖誕同春名 party 屎都聚集左好多人
同時亦有好多既公司 sponsor禮物
而呢班youtuber係屎既youtuber connect既原則下 係要比錢參加呢個party 同時仲要每人一片 曝光堆sponsor禮物
但在商言商呢堆公司 sponsor既禮物 真係要係比左呢堆禮物屎??
而屎有無收呢堆公司既額外廣告費呢?? 呢個就大j都不得而知
但大j就話唔收錢呢個情況係唔符合呢個市場

大概咁上下 屎萊姆同kzee

個名叫JudeLaw髮線，好過份.....(笑

中學時期接過唔少同學

爛腳
宜家肥撚左好多

之前睇啲片 心諗咩事可以搞到個樣殘到咁
真係好慘 走咗真係好

個洞個個兄弟都入過 襟兄弟 正

anson

呢段應該係ken最後一段片
都感覺佢好似好心不在焉咁

太黑暗啦 唔怪得精明果d巴打都係唔出樣 密密搵d港產武打片上返英文字幕既剪輯 或整合集 起碼過到YouTube 個版權 你又儲返個訂閱加觀看時間 齋賺YouTube 廣告分紅 堂堂正正
人類太邪惡

唔怪得個個都唔搵kzee拍片啦
咁撚仆街

同當時熊仔頭拍片暗示有人想簽哂d kol黎壟斷youtube既廣告好似

ANSON上年去日本發展 果間野既老細唔係話 專門呃鳩人比錢教人學做YOUTUBER咩

睇黎ANSON 去日本學到曬佢D騙術啦

KEN真係好慘...又成日比人蝦仲要比人呃錢

係 所以一定要推到anson仆街

私人因怨冇興趣知 不過食抗爭人血饅頭就要屌撚到佢屎忽開花

泥馬好撚忙

dklm

雖然唔係成日睇 但都follow左好耐
不嬲對ANSON冇好感 奸人樣 咁都比佢識到條咁既有錢女

條女有錢女黎架？

呢個anson 真係好撚柒, 出街見到真係要指撚住佢黎笑

點解做youtuber都可以咁多人都硬係要搞啲鳩野出黎?
其他國家係咪都係咁撚樣?

天下烏鴉一樣黑

youtuber 真係好黑暗...

判上判仲抽4-5成真係好狼下
屎萊姆既 可以叫泥馬問下billy

呃人嗰間youtube學校有冇懶人包？
印象中好多出名youtuber都有份幫佢宣傳過
例如mao嗰d

受害人應該唔會得咁少 我諗遲下仲會有料爆🥜

推爆人血饅頭

個份咁既不平等條約
起碼都抽 7-8成先拎咁多人唔接job
成班仆街 忘恩負義
枉大j一開頭幫過你
原來你只係當佢只不過係一個幫過你既契弟

呢場運動殺左唔少youtuber

大j唔係不嬲都唔群埋其他ytber 玩㗎咩？

呀ken應該只係唔想屌柒個mk仔同球型生物姐 因為都叫做過朋友 我唔想呀ken真係咁冇火囉

係大J想群埋人地度，人地唔show佢，先搞到佢咁孤僻

佢岩岩直播有講

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

香港塊餅太細
香港班youtuber永遠做到台灣/日本咁

食人血饅頭真係好撚仆街

香港youtuber好似無乜人由頭到尾靠自己
熊仔頭 伍大師 sunny 馬田真係清泉

攪屎棍初初個時d片真係ok
每個成員都好有特色
但之後好似都冇乜心機拍
宜家痴埋其他垃圾youtube度越搞越衰

屎萊姆真係終極人渣
仲想扮黃翻身 吔屎啦梁非凡

見到eg痴咗落屎萊姆到
已經唔想睇

記得好耐之前有條試食片，跟住閪anson無啦啦爆句：你啲汗味好臭
唔經大腦講嘢勁hurt人
同埋之前呀Ken有拍片去過閪神間日本公司俾驚喜閪神，但係閪神見到佢就即刻趕佢出公司，話驚俾腦細見到之類。

唔好意思借個位
又一香港知名YouTuber！幫支那01賣廣告！！

清咩泉，大J就係講緊伍公子司徒夾帶果班圍威喂唔侵佢玩

唔關事啦 個時成班圍喂喂全部都熟
熊仔頭先岩岩拍片 舊屎大J都仲未有人識
三唔識七點會同佢齊拍片

初期未紅個個都要R frd做 唔出奇既
大J直播開頭講班人唔理佢後 佢有另一班人一齊拍野，點知有個高訂閱過大J既頂埋順對面班人 想過黎一齊拍
大J唔同意 結果自己個班人跟高訂閱就 唔要大J （大概係咁 順便解釋埋所謂既不和）

熊仔頭條我來自youtube咪好似暗示過夾帶想壟斷市場 但佢唔簽嘛

咁即係大J自己小氣囉，佢話人請佢食閉門羹

原來以加用不推文就唔計回覆數
我都係第一次聽

大j都係噤岩今次運動俾佢食到條水再加有迏哥做對比先上左神台姐，之前響兩登咪又係過街老鼠

唔會出聲啦
串下啲 一千幾百訂閱嘅就話冇所謂啫
今次打大佬 邊夠膽出聲

好仆街

全部唔知乜水

果條片真係好odd好尷尬

睇得出個anson正仆街

其實唔止Youtube，每一行，差唔多每間公司都好多呢d濕鳩小圈子

屌，成個弱智仔咁

開始人身攻擊 波你點睇

當兄弟係工具

諗返起之前都覺奇怪，Ken拍片個樣勁殘，仲話好忙因爲出片要密d。然後又見到Anson唔知點解又可以經營自己channel仲有d廣告片，廣告片仲多過宅男個channel 。其實Anson無Ken無Tony點可以走到今日，咩都推俾人做哂自己就共享人地努力嘅成果。真係好賤格！睇錯咗你！其實就算睇宅男我都係鍾意睇Ken，Anson條垃圾channel 我sub都無sub過。
Ken都可以單飛，自己開channel ，好多觀眾鍾意你！加油！

係！之前已經覺得好奇怪點解成日淨係呀Ken自己一個好早或好夜仲返studio做野。
呀Ken太善良，俾人利用

Anson同波波合作無間，不如考慮改名賤男俱樂部啦

Ken

阿ken……

話說上年年尾宅男俱樂部去左台灣。隔左無幾耐Ken女朋友就爆有Youtuber去左台灣叫雞，又暗示Ken身邊有世紀賤男。

Ken女朋友忍無可忍ig爆呻：

當時Anson同波波

Block 9 佢啦

個波波睇落都覺得好污糟
個感覺

Ernest其實幾好睇，FEEL到係有心
不過好似無咩大方向，同唔係咁識講嘢

簡單D講
好似你自己有班Fd玩開
一個唔識問你可唔可以一齊玩 概念應該係咁

但鳩在佢哋叫自己做「香港互聯網創作及藝人協會」
同香港啲乜乜協會鳩樣
不過有協會先可以申請政府D錢

On9 無bob有柒頭martin

屌你咪睇自己鐘意嘅嘢囉on9
Bob叔肯定啦講漏咗啫
不過唔知你哋計睇片定live
Live佢喺第一沒有其他

Brw全部人用不推文回覆啦

個圈細到仆街都咁黑暗

日本香港youtube圈？

除左tommy無個識

把聲聽耐D真係似eminleo

仲有冇人記得唔著底褲跑係會快d

屎萊姆同細b都出左黎啦!
Anson同波波呢？

愈燒愈大

會唔會變左做光復youtube界

屎萊姆講咗咩？求link

达哥、冥仔、bomba 、anson、波波、benja、陳怡、kzee 、屎尿姆
[img]

有冇人名對應圖？
都唔知邊個打邊個

認住呢2個人渣就得，
左面4眼仔：Anson
右面肥西：波波

宅男同閪神channel 分別係16~17號各跌咗1k sub
唔好比佢停

搞閪神好喇 宅男ken付出佔大份隨緣啦

Anson Kzee 大仆街

Tony同Ken都係自己放棄條channel
跌sub仲好啦 了冇牽掛可以過返自己生活
再唔係就東山再起自己開返個人channel
我一定支持

Ken 一月一片 , 都無所謂 , 養好身子再出發

不過睇佢應該係唔想再接觸youtube

屌，接受唔到，對我打擊好大
睇咗好多年佢地，我屌

Youtube又要重新洗牌了

關係複雜過cctvb d劇
好緊張

巴打真係善良 睇佢地狗咬狗 我覺得不知幾爽快

坐埋一枱

見到kc個臭西樣就飽
不男不女死人妖

我又真係一個都諗唔出

今場運動睇穿左咩立場嘅香港youtuber都無一個值得上神枱

Bob's your uncle we trust

唔記得懷仔添

馬田啱啱同阿神合作嗰陣得300K訂閱
依家有成600K
我相信有部分係來自台灣觀眾

某程度上我唔記得佢係YouTuber

Anson 波波 你地都幾仆街

佢有排好似做實驗
廣東話拍一條，普通話拍一條
View數好似相差4至5倍
睇埋留言
台灣觀眾9成讚，香港觀眾3.4成讚

總結 香港做youtuber慘過食屎

香港做乜都慘過食屎架啦

Sad but True

兩個好朋友係指anson同ken?

做埋做埋咁多仆街嘢仲可以講到自己受害者咁
佢呢啲撚樣如果係比人老屈嘅第一日仲唔即刻出post食住上咩 洗撚淆到del剩兩個po

有你依啲「好朋友」真係喊三聲

講野避重就輕 收皮喇
你同anson就收硬皮架喇 唔洗講咁多廢話

其實有無人覺得呀ken本身就咁殘
根本唔關事

證明你唔係睇開

呃人間鋪果單野咁點
成篇係到扮弱者
又講到好似an狗同ken恰鳩你咁
你條肥閪收皮啦

摺埋啦你2條友

條友真係short左？
仲想反咬Ken?
Anson第二篇文又幫住閪波但閪波又同佢割蓆
究竟咩玩法？

點樣篤？有冇link?

應該係打得飛機多, 我都係咁之前, 戒J後回復青春

重洗打J 俾條女揸乾就有 幸福賓周

可能真係俾大波妹征服左

一單又一單正啊喂

唔好比佢停

要啲時間冷靜下啫 我估

到Anson facebook出聲
睇完覺得呀Ken真係好慘

推到四子睇到
我知你哋有關注
翼仔你live話過啊ken好得意
合作啦 清泉

係
ken仲識剪片
可以幫輕下含仔❤

賤種Anson終於上水但原來係繼續奶波波春袋，直接引用波波篇野就9就

金主係唔同

快啲聯絡啦 想睇日本片
期待今晚開live講

Ig咁多人幫波波嘅

開個新帳號撐自己有幾容易

平心而論，真係好多人租左波波夾公仔機，波波出事即係佢地部夾公仔機都出事。

其實成件事好簡單
隔離屎萊姆已經一早公開晒條數出黎
咁你地呢邊有冇交底過條數先

出晒片吹晒雞叫人幫襯又義賣又籌款！最終話無搞過，所以無數可以公開

咁霧丸點啊

唔係唔得 但我唔會信囉
前幾日好似先有人發現佢地叫人籌$條片唔見左
之後隔左一陣又出現返
咁鬼叫人點信

本來講緊波波呃錢，點知爆下爆下Anson仲仆街

大家小心跟車太貼
講真ken而家條囡都係anson介紹番黎既
(個咩生日surprise)
我唔信佢地一齊拍片咁多年ken一直都係比anson壓榨
唔開心既事一定有
但我唔會一味信晒ken條囡同個所謂爆料page既野

再離譜d既係咩ken黑眼圈大又係anson搞鬼
ken接anson機anson感動到喊又係做戲
屌根本成班先入為主,再自己看圖作故事

等睇比人話我係anson/佢條囡

生日surpise之前
Ken ig story已經成日講同女神去街 乜乜乜
係咪Anson介紹我唔知
但Ken一定係呢條片之前識咗呢條女

個乜柒波當人低能咩，做左咁耐個channel話自己一蚊都無收過，真係大話都唔識講係咪好似連登仔咁做黎想cv多樣野寫下

條女anson介紹係你9up
anson可能真係好功利
但波波未黎之前佢哋之間嘅相處態度冇得扮
當中雙方兄弟情我都唔信係流
好難令人唔相信係個柒頭波影響到演變成缺裂絕交

金主呀，今次Anson連波波個屎眼都奶埋嫁啦。

個ken成日故弄玄虛唔知想點，個個出黎澄清話唔關自己事，佢一句都唔解釋下，扮到受害者咁又叫條女出黎，自己就收收埋埋，講真，唔講你地既私人恩怨先，如果阿ken你知個筆捐款去左邊個手上得，麻煩講翻下好無，成班估估下估到下年咩

閪波冇錢咁入俱樂部做乜9，我就唔信你捱義氣幫俱樂部，仲係9up

老實講 如果佢真係長年
比anson壓榨嘅磨錄
佢宜家唔敢出來先符合佢人設
同時啲咁嘅男人如果配返
一樣唔出聲嘅女人
人生應該會有好多痛苦嘅難題

想知阿ken個女神係咪都比anson食過

ArmChannel點睇
由1開始已經黃
又成日遊行，又屌政府
由6月已經出聲直屌到而家
冇廣告都冇跪，近排先有返小小廣告

基本上之前波波未黎 大部分片都係Ken剪啦
日日鬼死咁大個黑眼圈 又唔訓搞到肥左咁多
Anson 又3i 又自己channel 又宅男 （咁佢咁勁做到咁多野我都好佩服）（咁多野做都唔關Anson事咁無野講啦）
基本上一開始就係呀Ken做曬宅男D後製

Anson喊係唔係戲就佢自己先知
但是無得否定的係Ken對Anson好好 找咁多Fd搞條片出黎

呀ken加油! 覺得你單純比人呃，唔係你嘅錯

舊屎鬧大J貪錢

都話所有Youtuber都係人渣敗類垃圾

咪係
係觀眾都睇得出Ken點其Anson
Btw 其實我想知呢度有無人係去 接Anson機果幾條片入面
利申 無我

其實睇片都知Anson係咩人
Ken對朋友好好
Ken就接佢機送佢機 anson就飛去日本搵女又剩
拍自己條女

你Up乜春

Tony結婚?

恭喜有無請anson同ken去飲？

有錢女？唔係圈內雞咩？

恭喜Tony

我支持大J

btw 無人唔貪錢 但要取之有道 而唔係過河拆橋

做雞都賺到錢既

推到佢地收皮

睇youtuber狗咬狗係好爽
但係Ken BB係無辜，有段時間睇佢片
你會發覺佢係似未比社會污染，真心為friend嗰類
而且真係認真去做youtube(但係幾無聊）
咁樣比人呃好唔抵

好想要一個咁既朋友，如果佢係同我fd就好

利申30歲冇朋友

字都寫錯

有冇ching可以交代波波點呃台灣媽媽？

呢度：

但冇名㗎喎，點知係波波條撚屌？

追post有詳情, 有講呢間鋪位由原來台灣媽媽開餐廳，最後點變成宅男（波波）既3餸飯餐廳

最少都玩過對野
不過好撚mk/樣衰

Hi Anson

咩樣?

up下

有無人睇到今日問真啲 第一對情侶就係tony

你老尾，個anson同dickson個樣一鳩樣，有乜好睇

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

有咩

那些年警匪片 應該係佢來 把聲 同個樣

把聲唔似，Tony高音啲
同埋佢哋唔使打格仔啦

大仆街

呢個係ken女朋友？係片出現過

Yes

原來佢地係咁識

約出嚟慶咗次生日就得咗
其實都係anson幫手扯紅線

好似呢條片未拍嗰陣已經識

咪on9啦
做效果又話你知咩
係咁幫條閪神洗白 你係Arashi?

仆街俾你發現咗添

之前都散左次 又係anson搞事

Ken幾帶動到氣氛

Anson 大仆街

笑死，負皮d傻hi繼續估估下囉，過幾日個po就沉

會唔會開(3)？

星火比狗搞，我要屌佢地先！

新post:

youtube界始祖宅男俱樂部都因財失義解散埋（3）